達哥發火

收皮啦話人做show

好人一生平安

收皮啦
點解今次佢夠膽出聲
因為佢鬧既對象係黑社會
佢而家唔好話鬧, 夠膽串中共一聲?

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及水喉通，今日黑社會立即出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

唔反達了

达仔

屌你老母臭西奶共達，收皮啦，扮曬野，返你既完美世界啦，香港唔歡迎你

都係希望達哥肯發聲令更多人關注啫 咁樣不問世事好難幫你

收皮啦過街老鼠

好似係唔順氣＋發皮四多

收皮啦牆頭草，見勢色唔對即刻出嚟懶正氣，返去完美世界m等你d兄弟啦

不停破防
開始無廣告拍喇

留意到講到尾成篇文都係無立場
但係都算有提元朗

算把啦達哥，心虛係度發爛

而家先出聲?不如下年先講啦

佢推左幾多job 我唔知，我只係知佢賣支那廣告

上左位就自我滅聲，唔好同我講咩真兄弟會明，

sorry 我唔撚係你兄弟

見人地大Ｊ係咁食晒佢既位依家發皮四

奶共既人一概不得好死

就算發生咩大事都好 每日見到幾個post屌達哥 仲要起碼有一個推到上熱門 真係係人都知咩事

你不問世事到咁
點幫你呀
我以前都你死忠 唉

之前咁多機會俾你講 你依家先講
仲話人屌佢